有冇人一樣覺得超人 蝙蝠俠 蜘蛛俠先係真正英雄

近幾年啲英雄多到嘭嘭聲
我理得你係Marvel定DC
我唔係好熟 唔想聽到咩Marvel9 Dc9
套套都基本睇曬咁濟
都明講乜
但睇睇吓覺得乜鬼Iron Man,Wonder Woman,黑豹完完全全冇英雄味道
話就話救世界 但好似唔係出於真心咁救
但Superman Spiderman救人就搏晒命咁一個都要救曬
Batman唔係好熟 但比起Ironman會更似一個英雄
總而言之Superman Batman Spiderman先係真正英雄啦

Sorry for1999

樓主快啲走 呢到我幫你頂住先

okay 快掩護